屌，香港大學改名做中國大學啦

咁撚多蝗

mbbs多蝗嗎

咁都比你發現我行蹤

晏晝想食個飯啫 好似排到買演唱會飛咁

喺沙宣道先感覺到本土氣息

感受*

中國香港大學

係就係有本土氣息
但沙宣道無啖好食

唔駛啦，cu已經改咗做支那大學

深圳支那大學(香港分校)
支那ese University of SZ in Hong Kong

利申深支大畢業

mmw 7/F

聽日仲要返

唔止Hku
唉，嗰啲本來屬於香港學生嘅位

係最近多遊客

Bb 好勁

Rich

十一黃賓周

8大有邊間唔係 :~

好少食